(突發）接受了港鐵主席馬時亨辭職

全港市民都受夠啦，港鐵主席馬時亨連管理層全部失職要問責落台，立即辭職

不誠實使用電腦

半價咗佢份糧啦